飲緊油嘅你麻煩入一入

寒流來臨的一天我卻早起
從微明時刻開始細看晨曦
飲杯

點起心裏火

去燒

要燒燬腦內有過你日記

到底係邊條撚屌請me食腐皮
可唔可以出嚟認一認

開好撚多鳩post都keep住有一條腐皮